今朝蘋果果邊截至22日8點先323宗 突然去到441宗

升得仲快過恆指 痴線

上頭落左order唔準隱瞞
依家咪每日加d每日加d

岩岩國務院話無証據證明有超級傳播者

每個省多幾宗, 一日都一百啦
算少架嘞
新年GOGOGO

之前積太多未報 要慢慢報返哂出黎

之前瞞住唔報
依家上頭話要報
但一次公開又太突兀，
於是日日報多少少

加上之前隱瞞客觀上協助傳播，加上春運
應該仲有得升